拉莫斯下場出到？

拉狗洗牌都無用啦 輸撚埋
上年班蝗迷仲笑疤狗輸俾羅馬 連荷甲二弟都贏唔撚到

下季小組咪停賽😑

下年又開始三連霸

洗底洗到下年